一個女仔嘅身分會唔會對你嘅性慾有所影響？

例如：
1. 職業（空姐、護士、學生、主婦等）
2. 人物關係 （鄰居、人妻、朋友嘅女友、仇家嘅女友等）
3. 經驗（處、老手）

你地最鍾意邊樣呢？

我最鐘意大隻猛男，最好有42吋胸肌!利申：大隻仔一名!

你鍾意比大隻仔屌定掉返轉？

你條女係雞

屌你咩，又唔見你有得屌

我覺得如果可以屌仇家條女會好正，可惜我無咩仇家，就算有果條女都屌唔落

應該唔少連登仔J 過自己同學

我有

睇住個小學miss 跪係到含我係幾得意既

屌

J過幾多個呀

咁正？detail?

咁又唔多，2個左右